中三李同學：YOUNG LIVES MATTER

中三李同學：想中共放手還返自由俾香港人

今日是反修例運動 6.9 大遊行一周年，網民發起 7 區「和你 Lunch」，其中在中環有近 100 人參與，包括穿著校服、手舉「Young Lives Matter」標語的中三學生李同學。

李同學表示一年前的今日開始參與運動，之後一直有出席大大小小的「和理非」抗爭活動，他曾身穿校服參與「和你 Lunch」被學校老師從新聞直播中認出，勸他不要再參加，但他反駁「我又冇犯法，點解唔可以參與」。

對於反送中運動的前景，他不感悲觀，「只要堅持落去，就會有成功爭取嘅一日」，過去一年的警暴、國安法等「惡法」打壓年輕人的聲音，希望「Young Lives Matter」標語可以提醒香港人好好保護年輕人。

於訪問尾聲，記者問李同學「你有咩夢想？」他堅定地答：「想中共放手，還返自由俾香港人」。

攝／Oiyan Chan

汁

young lives matter!

對於反送中運動的前景，他不感悲觀，「只要堅持落去，就會有成功爭取嘅一日」

YLM好過BLM多多聲

high juice

做咩起我底

喊左

見到下一代咁有骨氣真係好恩慰

我地無用

冇呀，你啲post成日出現
咪follow睇下囉
我係用follow唔係起底㗎

竟然有人Follow我

舉英文大字紙牌，才會把示威信息傳出國際